test news prodject from anoxi13@gmail.com
работа далека от идеала, не смог выделить достаточное количество времени
Затраченное время 4 дня по 3-4 часа.

--------------- Задача:
Создать простейший новостной сайт.
Структура новости:
- Заголовок
- Описание
- Дата и время создания
- Автор
Структура пользователя:
- Логин
- Пароль
- Имя
Back-end:
- Доступ должен быть защищён логином и паролем
- Просмотр списка новостей
- Возможность создания, изменения и удаления новостей
- При создании новости автором назначается текущий пользователь
Front-end:
- Просмотр списка новостей
- Просмотр отдельно взятой новости по клику в списке
- Возможность вернутся к списку новостей из конкретной новости
--------------- Требования:
Обязательно:
- PHP 5.4+
- Mysql
- Не использовать фреймворков
Желательно:
- Single page application (Ajax, Json)

Делал на PHP 7.0

создаем БД

CREATE DATABASE `anoxi_news`

дальше в корне бэкап базы с тестовыми новостями

ПАРОЛЬ ДЛЯ ВХОДА В АДМИНКУ admin ЛОГИН - admin